(求救) 俾人民事索償幾百萬 冇錢還咁點？

身家應該幾皮都冇
咁點？ 申請破產？
有冇人有類似經驗

眾籌

無錢還就無架喇 除非佢申請enforce judgement
咁樣個法庭就可能會頒令用你銀行存款、你層樓黎還錢
最後手段係破產

如果住公屋 ,已經退休咁點

利申唔係我

多謝推post